元朗有咩新樓/半新樓值得買？

本身睇岩瑧頤 但呎價成$16-$17k/呎
附近又平得多 買唔落手

利申：首置 期望買600萬以內

南邊圍

6 m 多d 買到世宙2 房，
不過要接受到對面有走地雞

瑧頤我包你坐艇
溱柏5年樓齡先賣緊11000
個premium 太高

正喎

原築啱嗎？
溱栢果邊 算比較平dd

等多幾個月先買啦

除左環境靚 真係終極隔涉...炒元朗南概念又有撚排

點解工廠區映御個價咁撚硬

買黎比人打？

南邊圍
有鄉黑照住

為咗叫雞先搬入元朗

屏8,朗城匯

過幾個月市區600萬內都買到啦

朗8 間隔閪到極點

因為係sell HK囉

世宙over咗少少，6球半兩房

譽88之前試過6球沽2房...而家又彈返去6球中

有升冇跌

元朗南果堆

太少盤，d 價係跳上跌落

啲樓盤名

仲買元朗？

朗城匯

朗廷園，御豪，或者再入小小去尚城，三房勁抵買

冇 元朗所有地方最高500萬 幾尺都好。多過500萬買市區仲抵

on9先買 呢半年訓咗？

咁都要搵地方住既 將貨就價

不知幾方便

馮21號無車

山水盈

一條友住冇所謂
有老婆仔女自己諗

尚悦 而家2房550 萬買唔買到?

尚悅要睇清楚,有D所謂2房,間細房係唔夠位擺一張床...

park yoho

睇啱440尺
有梗廚，細房咪做衣帽間囉
佢真係勁撚多則cls

而家試下劈 yoho , 6M 都應該得

尚悅兩房有300幾呎同400幾呎兩種

300幾呎個則真係戇撚鳩，擺完梳化唔知點擺電視櫃

去過朋友屋企喺尚悅
都係440但係明廁開放式廚房
覺得啲房都正常size
係離西鐵站好遠要行20分鐘
渣車方便好多

將貨就價就唔係貪新樓啦

樓豬又想放元朗樓
博愛醫院係隔黎都引人買
同叫人買兆康苑疊茵庭屯門醫師隔黎既有咩分別

咁Grand Yoho 對博愛 永久向東/ 南景 樓王咪收皮

唔夠一百米 空氣都傳到過去......

溱柏同原築點睇
邊個好d

我淨係去過一次
prefer 原築
個則啱洗d
但有d 單位對高速

Lm

但溱柏好似有shuttle 去西鐵站

原築一樣有

睇樓齡同開則 都係溱柏
但你考慮 日日返工都要露天行十幾20分鐘先到 西鐵站
路程 都算
仲要接受到 豬屎果陣味

隔離有溱柏同原築
唔明點解溱頤貴咁撚多都賣得出...(溱柏都有細SIZE,都係平一截)

最怕住隔離係雞蟲

當初都係睇左臻頤示位

再入去睇埋臻泊，原築，世宙，朗8，譽88

咁多比較好係譽88，但價高&盤少

如臻泊/原築比較，臻泊環境好，但1.5房個廁所係睡房入面，好唔方便

原築就實用d，係樓齡高少少

Btw最後都無買元朗樓

元朗南益尚城果邊

Ching介唔介意講埋最後買邊區

上車米尚悅, 要高級就 YOHO 系

買左東涌東環

一入去睇東涌既時候，住所環境同元朗好大對比，睇完就決定唔揀元朗，當然人人需求唔同

當初睇元朗係我同老婆都係尖沙咀番工，所以諗住淨搵西鐵沿線

Btw你係兩公婆新婚？

尚悅大兩房560-570

係 諗住朝早有268C特別車出觀塘返工

Grandyoho

東環比公屋擋晒景 仲要有排起

東環好似無淡好食？

成個東涌都一般般

我買左向映灣園個邊，向海no way

你可以睇下其他區，要新樓/要2房/600左右，真係唔太多選擇

因為我娘家外家都係青衣，我地有時可以食完飯先入番東涌，所以影響唔大

點解會轉咗東涌咁奇怪 有乜好？ 就算買都唔買東環啦

鍾意個環境，btw人人要求唔同

同埋我地盡量搵番近青衣既，屋企人亦提議我地睇東環

試睇過藍澄灣，呎價差不多，但唔鍾意都無計

東環又要轉程車 麻鬼煩喎
唔買地鐵附近果d？ 舊些少 起碼有廚房同行到吖

裝修又另一筆錢呀巴打

我自己覺得尚豪庭幾好

check 返一手成功 尚悅。嶺都一d都唔平

*成交

細lump sum

呎價貴到癲

買條春咩，未落返3k一呎都唔買，樓豬唔該唔好咁on9，多得你呢班撚樣托住樓價。

新招前既貨 無計 6球樓下亂嗌價當時

咁荃灣 北角都唔住得

元朗好多十零年樓揀

直頭去武漢買啦, 買到十幾層,
十年後升一倍

佢老豆疊羅漢

逢，卜十（速成）

元朗嚴重好多，荃灣都無咁多，不過北角都危險。

北角個海璇貴到呢...

呢個唔差, 樓下幾Grand, 食野要行去朗屏果邊?

環境位置差自然係價錢反映出黎
隔離溱柏原築都係11000呎
佢賣16000死緊

映御好似都唔錯

yoho midtown

朋友住緊溱柏
算幾新
廳大房大 管理費合理
樓下有三間餐廳有超市有711

西鐵果邊治安又好

元朗西鐵又有鄉黑打人

有民團

元朗國

係唔差 但管理費幾貴

行返上yoho都快

幾錢呎? 好少放盤

雍翠豪園 囉，不過21年樓仲算唔算半新？
雞地生活圈

On L 9 先揀元朗

元朗

朗城匯樓下有個垃圾站 住嗰棟真唔洗開窗

所有廿年以內都OK
元朗市冇地喇
以後起親都係錦田, 十八鄉(元朗南), 洪水橋呢啲位
將來個發展藍圖, 都會以元朗市作為中心幅射出去
元朗公路以北都叫元朗市, 會係比較值錢同保值嘅地段

仲有
你budget target 600萬
但其實買600多少少嘅樓會值好多, 因舊按揭政策好多以前600樓下都鳩開
600頭嘅樓會係另一片天, 唔信你自己比較下
而呢個budget你已經買到哂元朗大部分屋苑

嗰邊交通咁唔方便

ching 好有道理，我而家觀望緊 或者過多排可以將600頭個d壓到落500尾

采葉庭無人講
嚴重被低估

有會所 泳池 網球場 琴室 乒乓波枱 小朋友playroom 仲有得焗桑拿
附近3間小學 2間band1 中學 1間band2 頭
行5分鐘到Yoho mall 元朗西鐵站
樓下有百佳 惠康 馬會 街市
但weekday lunch time 要同中學雞爭位
隔離就消防局 有火災包你3分鐘內到
附近好多好西食

唔好嘅就係會所好舊 設施又貴 21年樓齡 好多白鴿屎連塵飄入屋
信和管理就冇乜太大問題
業主立案法團都好正常
如果買1座嘅話 仲有機會遇到陳含賓立法會議員架

交通係咪行去YOHO 果邊出返去外區?

行去大馬路 都有巴士小巴去港島九龍上水

返工時間有冇位坐?

21年都半新樓，唔好玩啦

尚悅 不解釋

呢期興瑧頤

睇你有冇心機行10分鐘去總站答968出港島啦 唔係嘅話多數都要企

岩呀 唔叫雞住元朗把撚

高層實係清靜啲好啲嘅 但低層又唔係真係好唔掂嘅
佢嘅低層 以6 7樓為例 係人地嘅9 10樓 因為佢lobby樓底高再加會所

其實間消防局好少有車出動 就算有都係日頭
所以唔會對嗰邊低層好大影響 反而有時夜晚有mk仔鍊車 播歌好撚柒嘈

近食店嗰邊嘅低層就比較多油煙同雀屎(樓下有個公園仔好撚多白鴿)

隔離消防局啲車，通常係出咗車一段路先開始響

所以附近屋苑反而好少會聽到

朗城匯啦

YOHO 系列 除左PARKYOHO

采葉庭好撚好住